［一人一個］人類成日做既on9野

我先，搭lift明知已經有人禁左lift但緊係要禁多幾下，禁多兩下會黎得快D咩

番工

係連登開post

模仿緊星爺又要周你講咩

做兵
明知無可能、無機會，明知人地玩尻你都仲要'鐘'個頭埋去

重覆犯重

為左生活而去做既野

係香港生存

單戀